熱狗小丑阿年為乞課金，剃左個文革陰陽頭

雖然wow左1個月，但係做熱時主持為左課金真係毫無尊嚴

熱狗

低質趣味

柒撚到

剃完啦?

熱狗搞到要做呢d節目幫補課金

呢隻熱狗妄想完自己比人賞識未?

你只係一隻用嚟比人極盡侮辱嘅廢柴下靶位咋

又剃頭又飲辣油又係城門河划艇
搞到自己周身傷我真係替佢老豆老母痛心

最新力作,淋雨沖涼
呢種人廢仲要覺得自己好有本事真係

好勇武

兼職做多份侍應好過啦 傷害自己身心去乞課金